見到外國人冇拉褲鏈，應該點同佢講？

Your dick is out

oh too small

your thomas has not arrived yet

Your Lai lin mei lai

Your train not yet station

Your lin is not closed

Hi jj how are you?

you mo la la land

Your fly is open

I go to school by bus but your train is not yet arrived station

Mind your gap, du du du du du~

Wow i like ur dick

Angel 方加

xyz

You go to school by zip

Ouch ouch boom boom, um?

The floor is wet, my gap maybe slippery.... du du du du du.....

Hello Dick Head, u wanna get some fresh air?

Diu, your 7 head has escaped

外國人一定識英文？

你未拉褲鏈

You this one this one

Hey! No lin!

You on9 haha

係香港講普通話既外國人多
定係講英文既外國人多?

Watch out! Your dick is coming out!!

咁睇你當唔當支那人係外國人啦

XYZ

watch out watch out watch out

認真MODE
"Your fly's open."

Your fly is undone

Your monster is unlocked, contain it right now!!!

hey toothpick

Check out your zip man

Please stand back from the platform screen door
Dododododododododo

May I suck your dick?

洗乜講。
行過去幫佢拉啦！

Hi
Your Train don’t arrive

forche may doe jam

zip your pants you nasty fuck

I am so excited~
You dont need to take care about me, I am so excited~
Fuck me in a hurry!
Ar~
Fuck!
Fuck me, hurry up
I almost came, be hurry, wa
Please insert me vigorously
Ar
Ar ar ar
Ar Im having an orgasm
Ai, I didnt know sex is so great
Ar, finally I feel it
Wa, I have no clue about orgasm before
Wa, I am in heaven now
Be quick, fuck me until I die
Ar
Ar
Ng…ar…Im gonna die
Ng…in fact Im excited as fuck
Ng…I cant forget about you
You just come to fuck me
Ng…ar ar
Ar…ng…ar oh oh ,ar, ng ar
Fat fat …ar…fuck yeah, fuck me with that fat fat sound
Ng ar…ar…oh…ai ar, really great
Really great, oh, so little, so little
Ar ar ar
Ar, be hurry, be hurry, I almost came, lets come on together, lets orgasm together, ai great, together together, ai, ai co, you have so much, wa, ar its really a large amount, really much in fact,wa
wa
you re so hot, ar
ar, ar, ar

Hi
I want to suck ur dick

examine your zipper

Mong kok east only, not yet hung hom

中學英文堂學過呢句

i will cut your fucking dick, rubbish white trash

屌你係咪睇到呢篇嘢

Hi Dick, would you mind i Blow you

Fanling

U are unzipped

mtr delay, your mtr delay again!!!!

Your train is still in Mong Kok station

This this this

屌 痴線

your train is delayed

Fix your pants

認真

Your fly is open.

say hi to your little brother, its so cute

Your dick is large wo

Lm

Nǐ de huǒchē wèi dào zhàn

I go to school by bus

你個野壞左啊

我會大叫巴士未到站

pp out

長知識

講西班牙文好似仲多

Your train not 勁農勁農 to bubu

The best is yet to come 舊post最佳回覆

may i try?

kid size

HJ2Q penis hurt

又真係班北國人多啲喎

your dick is saying hello to the World.

your train is not arrived the station yet

YKK UP

your腸腸is going out

may i touch?

Check it out

your dick is breathing in outside

your fly is open

兒登真係

下馬威？ 收番埋佢！呀叔你都嚇唔到呀！

鬼婆喎

Do you feel cold?

Do you understand?

Your zip didn't go to school

Eyes on your cheek

Your little guy like sunshine

Let me say hi to your small willy

I saw your penis

Mans not hot

？

竟然頭版都無 I go to school by bus

the train is arriving

死基佬

Zip your fucking pants up (認真)

Flying low

May I help u?

you mo nine fu lin

I can see your dick

서비스 이용에 따른 대금결제

篇文都幾撚on9, 我寧願你細細聲同我講我靜靜雞拉返

SUN'S OUT GUN'S OUT

屌 睇到個標題即刻望一望自己有無拉褲鍊
利申：識睇中文既外國人

you exposes your turtle head

nigga

dick up up up

Nine nine lin

you 母奶pink lin

sir your birdcage door is open

Your banana is open

The next station is .......

train still mong kok east not yet hung hum

Watch out your zipper

電車が駅まで到着しておりません。

→チャックが開いているよ。

利申：假設係日本人

zipper down man

your train wasn't in station

u have a big 鵰

Let me help you

May I lick your JJ?

Your fly's down

Free your body free your bird

you dropped u dick

笑左

please mind the gap

Your train had stopped service

原來咁多連登仔知道，外國人係唔著底褲嘅

I cant see ur dick

I wish you good luck

I’m a big big bird

In a big big world

you go to school by bus

free blowjob,ok?

[img]圖片網址[/img]

自膠

Your dick is so big

你都係靜靜地睇啦

假膠嘢咁撚認真睇

真男人，一定係拉開自己褲鏈同佢格劍，根本唔需要講嘢

You forget to put your penis back

we have a short delay please accept our apologies